刀系唔好

計我話
刀系通常都係單挑勁 群揪廢
項羽話一人敵不如萬人敵
揀槍系先係最好選擇

我想入你個系

姐姐我想入你個系

咁你就要俾心機讀書啦

啱呀

想知三國時代啲武將用咩武器多
甘寧應該屬於刀系

甘寧把刀係咪鐵碎牙

吾丫 字刀未色打 學人發帖子

返5p啦

如果三國有電話禁極刀 已經贏晒

Jm9

唔好推

ok

原來呢度係吾乃甘寧 post 嘅原型

侵豬